{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002147074?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 바람이불어오는곳펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンションではペットと一緒に入室する場合がありますが、その場合は入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 予約及びご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、未成年者の予約やご利用による払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守ってください。客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込めません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客を避けるような娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションではペットと一緒に入室する場合がありますが、その場合は入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用による払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約及びご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、未成年者の予約やご利用による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理や個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるような娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "他の利用客を避けるような娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうすれば予約できますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 651
    }
}